由每屆特首嘅花名，睇得出香港人對政府嘅失望越嚟越大

董建華：老懵董（只不過係懵盛盛，未至於奸狡）

曾蔭權：煲呔曾（肆正但係戇居）
貪曾（開始有罪名）

梁振英：狼振英（直接話佢狡猾）
689（直情唔承認佢係授權嘅特首）

林鄭月娥：777（唔承認之餘，仲要柒）
淋病（直情係性病，陰濕，道德崩壞）

屌Trump 嗰啲改嘅花名都好似冇改得咁勁

貪曾好似係100份報幫佢起 冇記錯
跟住好多盲毛跟住咁叫

下屆係咪孽瘤

仲有狼振英

個陣又係一時笑話

成班港豬話寧願要隻狼 醒啲 都唔要豬

但人地豬同你同類 但你揀隻狼食你

香港邁入中共癌症末期

那些年 選前個po係撐689

Trump嘅惡性花名最多咪講歪啲嘅Drumpf
良性嘅直情係God Emperor Trump

順口啫

Drumpf好似係佢本身德裔，德文嘅拼法，仲有好多個，不過佢阿爺改咗做Trump

wiki睇返嚟...

係個左膠名嘴諗住用嚟寸佢反移民，但係自己都係移民
（個argument係咪覺得似曾相識呢）
但係點知Trump掉返轉話「係呀，祖先係移民，而且係優質移民，唔似依家嗰啲劣質非法移民」

講到好似佢哋有份揀咁

個反擊高汁

有錢德國佬 vs 窮鬼墨佬

其實同一個反駁可以用喺香港
當有人話「你阿婆咪又係移民！」嘅時候...

幻想性民主
選林鄭嗰時咪又係一大班人以為自己有得投畀Mr Pringles